日本千葉縣南部房總半島近海發生7.3級強烈地震！

之前巴西預言家
中好多

巴西果個 , 唔中嘅更多

留名 等新聞

好近東京

唔記得印度定係邊度
但係估中晒肺炎，美國大混亂

近排千葉都震得幾密

日本人話小兒科啦
見慣大場面
起碼8.3級
日本人才有小許感覺

邊位呀

唔好呀

房總里見氏molamola

dllm

日本地震個個月都有，點吹都中

天文台錄到5.9咋喎

口罩倉呀

8級 半世紀一次大地震啦
唔撚識喺度亂講

天文台水浸都話黃雨

話仲未開始震

又福島

喺東京
感受唔到震
喺Twitter啲人都話畀手機個震報嚇死多啲

我住緊東京，電話地震警報頭先無啦啦響但乜都feel唔到
平時個警報有震都唔識響，一響以為好大劑，點知一d搖動都無
jm9

好遠，震度只有1

嚟啲7級8級留番比支那啦屌

七級喺發達國家好少事
八級先叫嚴重

利申：住過喺外國經常有地震嘅地方，經歷過多次七級地震

嚇死人咩樓主

屌你老母,震大峽大壩咪算,震乜q野日本者
唔知係邊上連登問大把人答你

但暫時唔好去海邊,水位可能有變化

搭緊車全車人電話一齊響都幾震撼

50km 深層還好

大交合

搭緊車無啦啦全車響
啲架仔完全冇反應

完全零震感，誤報黎

電視仲播咗5分鐘新聞話完全無事
千葉啲天文cam都乜都影唔到

7級姐

好遠同係低層，大陸綱話5.7佢好少報人地細數

試緊機

5.8 級啫，乜撚嘢7級

東京新宿區4級搖都無搖

係咪誤報，定試機

午前9時36分に首都圏などに緊急地震速報が出たが、気象庁によると、これまでに強い揺れは観測されていない。津波の心配も無いという。

午前9時36分ごろ、鳥島近海の深さ60kmを震源とするマグニチュード5.8の地震が発生した。（ANNニュース）

呢到都幾多人係日本

電視台等等下直頭去廣告

你對人類歷史嘅認知係咪1990 年之後先開始

日本誤報呀
日本氣象廳自己講

人的感覺強烈與否
是相當於以往的經歷
日本經過多次大地震
已懂得應變
所以完全不必為
優秀的日本人操心

等於泰臣被手足用拳腳私了
你也不必為他擔心

樓主個乜春地震綱？

0個搖

係連登仔先成日投訴唔識日文

慘 點解唔去三狹

我仲準
我估你呢類傻撚呢十年繼續低收入
中撚硬

人在東京，岩岩比電話嚇一嚇
諗住點都會搖下，點知等左好耐都未搖

阪神大地震7.3級
5,502–6,434人死亡
36,896–43,792人受傷
251,301–310,000人流離失所

其實要睇震央係邊到，阪神大地震破壞力咁大係因為陣間喺幾個人口稠密市中間發生。

住係千葉近東京
完全feel唔到震，比手機警報嚇醒

呢個算唔算餘震?

大阪都FEEL到震
利申被震醒

上緊Zoom 個警報一響 個老師直接去咗攞個頭盔戴 跟住消失咗成10分鐘 叫我哋匿埋係枱底 O撚咗

5級同7級其實差100倍⋯

誤報
兩個細震令佢計左做一個大震
無事

你成個信徒咁款

戴頭盔

Fake news！

anyway, 誤報好過漏報, 時刻要保持有警戒心
但下次出POST前可以FACT CHECK先

對日本黎講, 無8級都唔叫強烈啦

原來有開

果個就收皮啦，之前尻吹到香港有大地震，過左咪咩事都無

小心啲呀巴打

信呢啲先戇鳩，一年到晚鳩up實有野中架

我宜家預言
下年日本 台灣都會有地震
記得出年番黎吹奏我神算子

首都要移去崗山？

咁都近海
好彩冇海嘯

你對世界末日嘅定義係乜撚

一萬個預言中一兩個
衰撚過補習天王tip題

氣象廳係咪炒車
日本冇震喎

因為你講咗呢句，可能冇咁準了

仲有震源深度
就算係同級數 淺層地震嘅破壞力係深層嘅好多倍

推願榮光歸香港

好cute

Push

邊度近海

屌, 咪再震日本, 震左仆街宜昌先好唔好???

完全feel唔到
上上吓堂無啦啦有警報，但完全冇感覺，大家都呆咗
隔咗幾分鐘之後繼續上堂

邊度7.3呀？

你住邊區

日本2020 多災多難
先有武漢肺炎 之後又有水災 又地震

痴9線呀？
4級已經震到電視都跌落地啦on99 9up當秘笈

佢有冇預言到黎緊買咩number?

中你老母

祝你老母生癌 你老豆中風

地震啦唔好上啦 返屋企打fifa啦

震錯地方呀

高飛好專業一路踎一路hi

怕係怕只係前震

溫野菜.......

呢套野睇完得一個結論，唔好影合照

豬西里諾

人地起香港都有追隨者

西東京市個邊 巴打呢？

速報が出る２分前の午前９時３６分ごろには鳥島近海を震源とするマグニチュード５.８の地震が発生していて、気象庁はこの地震との関連を調べている。予測には震度で１段階程度の誤差があるが、今回は予測の誤差が想定される範囲にとどまっておらず、詳しい原因を調べている。

好少有咁大誤差
如果下次狼來了就大鑊

古巴事件都近過依家啦

大阪

做野定讀書？

讀書 而家係學校 武漢肺炎爆到咁我好驚驚

+1

樓上屌錯大交合
其實大交合天氣預測唔準
但測量地震好少錯

住關西
都收到驚報
得3級

南防總

高山一実屋企

マグニチュード講緊地震震源個規模有幾大

同我地成日聽咩黎克特制，用受影響區域嘅物件震度量度嘅單位好唔同

前者預警比較重，一般都高估2個級別再根據距離修正結果

有咩… 瞓咗唔覺…

屌得唔夠應wo師兄😂😂